# C+- Compiler #

### Apresentação ###

Implementação de um compilador sintático


### Sobre o desenvolvimento ###

Uso do LEX para análise léxica e sintática.


### Equipe de desenvolvimento ###

Juliano | Douglas | Rubem | Graco